究竟全能嘅神可唔可以創造出一個唔鍾意食米線嘅女人？

成日俾人捉我去食譚仔/三哥

平時諗唔到食咩就拉我去食譚仔都算，有時候出街食飯都特登search定附近有冇咩出名嘅米線舖，好興奮咁話不如去試下

於是我觀察一下其他雌性人類，發現似乎個個女人都係鍾意食米線

我以為得後生女先係咁，走去訪問我母親大人，點知連佢都好鍾意食米線

佢話佢識啲師奶朋友全部都係米線Fans，我諗諗下，平時路過譚仔又真係見到入面好多師奶幫襯

究竟點解米線對女人有咁大吸引力？

食譚仔嘅女人你執到啦

順便問下有冇黃嘅米線舖推介下

反正都係要食，不如G持一下黃店，好過食親都係譚仔/三哥

我知我冇不滿，不過係想問下米線嘅吸引之處喺邊

中學個陣幾乎個個女仔都鍾意食米線
唔鍾意食酸辣米但就成日聞到陣味

唔係話唔鍾意食，不過我又唔係特別鍾意，況且除咗米線之外其實仲有好多選擇，車仔麪、牛腩河、米粉…… 點解喺芸芸麪食之中，係得米線享有特別崇高嘅地位

一到Lunch time譚仔一定坐滿學生妹

唔覺得米線有咩吸引，同女朋友一齊左兩年好似食左一次譚仔，仲要係食薯粉

好味

以前覺得譚仔口音阿姨係譚仔特色，而家開始懷疑其實啲阿姨去譚仔做唔係為錢，係出自女人對米線嘅熱愛

到搵著條女餐餐要fine dining, 鋸扒, 龍蝦海鮮
你就會懷念鐘意譚仔嘅女仔

利申: 試過

有冇好食嘅黃店米線推薦？

我女朋友都係唔劣唔食

原來已經係月經Po

可能真係創造唔到
好鍾意食米線

我覺得又未到劣嘅，不過唔明點解女人咁鍾意

好呀多謝你搵日試完上嚟滙報

銅鑼灣登龍街 金西南

其實係下面散發出來

諗諗下不如學下自己煮，煮得一碗好米線實氹死女

有冇人有煮米線教學

一路煮一路用譚仔阿姨口音唱歌會唔會入味啲？

撈粗薯粉先正
經常幫襯

糖兩茶匙 加啲橙皮

ching識食

唔該Ching

而家唔係整雪糕

幾時整比我食

唔食得辣就會唔鐘意食米線
但我發現女仔遺傳食辣基因嘅機率高過男好多
可能因為女性忍痛能力高
身邊唔食得辣嘅清一色係男，好少見女仔唔食得辣

拉你去食譚仔/三哥嘅女仔一定要好好珍惜

Btw見荃灣老闆娘米線好多人推薦

食辣可以減肥

荃灣有間好撚好食

有間喺鰂魚涌叫樂林都食過一次 我覺得都ok 不過啲酸菜酸到CLS

等我練好Tamjai Accent先

我真係識得有個女仔fd唔食

車仔麵世一

好一般黃都係咁話

天水圍麗江

樓主幾碎？我唔信20尾之後嘅女人有餐廳唔食去食味精米線

「身邊唔食得辣嘅清一色係男，好少見女仔唔食得辣」

呢樣又唔多覺，都識得有女仔朋友係唔食辣

同埋食辣真係同鍾意食米線有關咩？我識得有人成日去譚仔食清湯，啲魚湯米線舖唔係Sell辣都做到成行成市

我都算食得辣，但係麻麻地米線

你就好喇🥺
調番轉係我女朋友唔鍾意食米線
搞到我次次都係一個人果陣先食, 偷食咁😩

我想有人珍惜下我先

20頭

辣油好肥喎

咁得意
我個ex唔食，好似一次都未同佢食過
我老母都唔食，話米線有咩好食
反而我自己其實幾鍾意，但都好耐無食過啦

試過呢個九成似，差嗰一成應該係我無用譚仔話唱歌。

振夫綱，你捉佢去食

呢間好食咩
試過撈米線個汁得豉油味有D失望

因為你窮 想幫你慳錢

多謝Ching

我試下唱埋歌睇下有冇十成，有再上嚟分享

答唔出點解，但有成日覺得譚仔既湯底落左藥令人上癮咁
不過如果係食車仔麵唔會特登簡米線
利申好憎酸菜酸辣

等你

好滾動

咁米線係正嘛

一滴香

老闆娘

唔鍾意食米線
鍾意薯粉
食譚仔會唔舒服

理解唔到譚仔/三哥嘅魅力
利申 : 絲 迷過一排米線又厭咗

食兩餸飯吸引d

我老婆 每次同我出街食飯 無限Loop
酸菜魚
雞煲
車仔麵

係咪得我覺得米線嚟講 譚仔算難食

咁你唔去打邊爐？

之以好似有人開post話唔鐘意同男朋友走食譚仔

唔鍾意米線、酸辣，但係勁鍾意酸菜

台灣牛肉麪啲酸菜正撚到痴線

一諗起嗰種酸味個口已經分泌緊口水

譚仔好好食喎
一生尋找緊陪我食譚仔嘅男人

我女人都好鍾意 不過我無咩所謂

我食左6年

老老實實 以今時今日譚仔個價位
出面有更多好食既米線可以選擇

你話貪方便就手都算
好食又唔係 平又唔係

屌你 你估佢真係咁鍾意食咩
幫你慳錢咖on9

鳳鳴居

只要唔係大時大節 普通一餐女仔想控制下飲食 自然就係米線最清淡架啦
似你啲毒撚咩

有個對你好嘅女人咪夠囉

關咩事米線打邊爐？？

多數打邊爐我都係落烏冬、公仔麫，未試過淥米線，因為煮米線要浸開咗啲乾米線先，又要洗，好煩

照計應該有炸醬同辣椒醬 撈埋一起好濃郁
但我都好耐冇返去食了唔知會唔會轉咗配料？如果係真係好可惜！個炸醬係精華嚟

九龍灣肥仔似係低調黃 一路都無開返晚市逼人用安心 係附近住可以食下 味道都唔錯

鬼妹計唔計

又黃又抵又好食 仲要有貓

幫你減肥姐
清湯330 kcal
豬肉雞肉牛肉一份50kcal

D女食得多酸辣
硬係覺得個身都有陣酸酸縮縮既味

屋企食得多就唔會食

我都覺，一餸都要三十幾蚊，加嘢飲要九蚊，一啲都唔平

對
吾
治

今生只娶港女

哩間超好食！

最憎食米線 食薯粉公仔麵都唔想食米線 一年都食唔到一次譚仔

譚仔好食在邊
老闆娘 / Ban哥 / 麗江 呢d唔係重好食咩

啲譚仔阿姐喺嗰到做足成日，身上有少少湯底酸縮味好正常啦

份量好少

絲打你秒咗我個Po

街邊/超市兩餸飯比狗食

好似睇過篇野寫個女仔扮鐘意食米線，因為男友無錢

你咁可愛應該OK的加油

都真
鐘意食辣所以係我鐘意食米線其中一個原因
所以都只係食川味 雲南風味個啲
譚仔同三哥就淨係食重慶

不過麵又真係專食米線
可能貪佢爽口啲又幼又唔似米粉會乾

已經有.....鬼婆

我記得嗰個Po

希望嗰位絲打可以早日走出陰影

珍惜

好快就會唔貴唔食

男人唔可以窮

米線最大威力應該係夠滑 粗幼個口感又岩岩好
米粉有時覺得好鞋口薯粉好易煮唔好就會好似食橡根
所以有得揀都係揀米線

我都好中意食米線

傻仔
你條女餐餐要食fine dinner你銀包咪仆街

最憎米線🤢

大圍肆年八月

咁都係你覺得姐
身邊冇乜人食米線

可能唔想食飯，可能只係因為多米線舖，可能想試唔同舖頭嘅辣
但你將個範圍縮窄到「女仔」好難回應

利申 薯粉派

呢啲女同我完全唔同世界，偈都同我傾唔到兩句啦，點會同枱食飯

完全明啊ching
薯粉煮唔夠耐真係會咬到好攰
河粉刀削麵又唔夠爽口

Strong post lm

所以係你女朋友

想日日捉你食法國餐?

唔知食咩好，又唔想食咁貴就會揀米線

米線酸辣

屯門有間叫順
我幾鍾意食個酸菜陣味好正宗腩肉又好食
仲有唔同嘅湯底
不過而加有少少貴 男仔食三餸又飲野咁好似都要50

我覺得米線口感比較好

我老婆就係勁鍾意食米線
以前出街拍拖諗唔到食咩就米線，好女人

黃埔嗰間執咗？

最憎米線
唔明點解會有人食得落呢啲垃圾
仲要有舖癮果下先離奇

有無人可以解釋下米線有咩好食

利申:絲

我都食過，一般到差d食唔完

秒咗

巴打要珍惜

無得解架wo鍾唔鍾意，個人喜好人人都可以唔同架啦

「有無人可以解釋下米線有咩好食」

呢個係我開Po嘅主要原因

有朋友唔鐘意食白色嘅麵

即係油麵 幼麵 粗麵可以，但河 米 米線唔食

呢間真係好好食
佢個炸醬一流

我同我女朋友拍拖第一餐都係食米線
仲要辣到仆街

唔覺米線特別好食
我同男朋友食三哥都係因為唔餓, 2個人share一碗一餸都唔會比人屌

寧願食公仔麵都唔食米線

唔鍾意食冇鱗嘅魚我就聽過，唔鍾意食白色嘅麪呢個第一次聽

我都係

唔鍾意食米線既路過

好女人

啲女人好鍾意食酸辣

好似食左陣風咁 完全唔飽

不過講開食譚仔真係好多後生女

你就好，我女友唔食澱粉質

之前食開川味
係咪都係類似？
最鍾意食撈粗紅薯粉

我老母
樓主有興嗎？
單身
60歲

講真，味道只係一般
我幫趁開係為咗見貓

乜味都冇 真係唔明有乜好食

唔係好鍾意食米線 但係唔憎
唔鍾意食譚仔 次次食完都好口渴
寧願食車仔麵

隻貓勁肥

撈薯粉先正
試過揀米線係差啲

依間賣雞>賣米線

好撚憎食米線尤其譚仔
成日覺得有陣怪味d人又話唔覺

譚仔俾狗食

真

餐牌一樣

兩個老闆本來想考狗 同埋係偷人地食譜出嚟開檔

唔好咁啦

嗌多米 唔洗另外加錢

我女朋友就係唔鍾意食米線，反而我ok,有時唔使同佢食嗰陣時都會去譚仔食返碗

唔鐘意食譚仔 但我鐘意食米線
車仔麵都會揀米線

成日形住呢d好污糟

白粉米線都好食

女人肯食米線唔食貴嘢唔好咩

十成十你窮
你條女錫撚住你荷包啦

依間好好食！

有，我有個同事食親米線都會胃痛

至撚憎食米線，覺得個口感好核突
如果真係要去三哥食，會轉薯粉
車仔麵就一定叫油麵

幾時有話係我條女

佢契媽教好似係。
佢契媽就真係藍啦

有d女仔係鐘意食米線
鐘意就鐘意
口味冇得講

可能鐘意果d湯底
酸酸辣辣又開胃
又有暖野落肚

上埋契添㗎？

唔算太特別 但平時簡單一餐米線 食得過

識人完全唔鍾意食
佢唔食辣唔鍾意香料味
連牛腩麵魚蛋粉果啲都唔多食
成世人最多食過一次譚仔

認真呢 可能我細食 平時一定食飽

知你唔夠錢洗想幫你鏗錢都篤爆我

算你有啲自知之明

我都覺 食咗一次就會成日想食 隔一排唔食又冇野喎
同埋覺得譚仔所有野食都有陣譚仔味 然後食完會停喺個口好耐 唔識點形容

BB唔好咁愛我

浸譚仔味會停喺個口好耐呢個真係

尤其是而家戴口罩，食飽戴返口罩之後連個口罩都有埋浸酸辣味一呼啖氣出嚟自己再吸返

我同女朋友都極鐘意食三哥

又平又方便

暖野落肚呢個真

M到個時有暖湯入肚會舒服好多

我完全唔中而食米線，淨係中意食拉麵，意粉

幫襯過好多次，仲有隻肥貓
仲要係黃店

好唔鍾意食米線 譚仔
就算其他黃米線都唔會食

樂林

以前同女仔去食譚仔米線即黑面

天水圍麗江
睇我user name就知

同好最鍾意食拉麪同意粉

呢啲又over咗使唔使黑面

仲有雞煲

入得新北江 我一定係屌樂刀多過屌麗江

以前係紅磡食過, 係幾好食既, 不過D 辣要就住黎嗌
我同事叫咗個大辣, 佢本身都好食得辣都食到喊哂口, 我試咗兩啖辣撚到頭痛

執左 之前讀asso成日食

咁都執? 必嘉街D舖黎講佢都算幾好生意

最撚憎米線 滑潺潺咁
烏冬就好好食

因為女人中意條狀既野

反而隔離茶餐廳果啲就冇執 明明生意麻麻

路過: 我超討厭食麵 除左公仔麵
尤其米線特別係譚仔 食完勁口渴

中學試過lunch比同學叫去食譚仔
我真係可以捱肚餓唔食 坐足全程

利申:絲

鐘意食麵類的話, 佢附近明安街有間上海嘢叫滿堂樂, 個無鍚骨麵好正
不過好耐無去, 唔知執咗未

我女友join埋d 米線關注組添

麻甩佬鍾意食先難理解

所以你女朋友中意你

屌爆出黎會加價架

食 譚仔嘅女人

烏冬

但係烏冬都係滑㗎喎

「中學試過lunch比同學叫去食譚仔
我真係可以捱肚餓唔食 坐足全程」

咁有性格睇嚟絲打份人好硬淨

乜鬼嘢嚟

關咩事

Btw你個名
我都係炸雞Superfans！！

呢個正

紅磚人飯堂好可惜執左

其他粉麵我都中意，就係唔食米線

well said

你個秘密就係唔食米線？

FB Group

諗住拎呢個開心大發現去競逐譚貝爾米線獎

利申：非譚仔/三哥打手

秒

仲用FB叫佢用Mewe啦

因為米線比起飯 冇咁肥

呢個group多藍絲到仆街

你哋會唔會營養不良

我都有wo

上年執咗

因為女人最鍾意白色滑lootloot既條型

50算抵⋯

其實係當發現到啲好食既米線鋪 譚仔就只會變成想食但無得揀既止癮選擇 因為總有一間係附近

無女咪無呢個問題

薯粉派+1
有得轉一定轉薯粉/寛粉

因為河粉太爛
米線太幼
粗面太粗
對女仔個嘴黎講 米線岩岩好

我都有 個group有毒
但會發現除左三哥同譚仔 其實仲有好多好正既米線鋪選擇 已經整左個list諗住逐間試

我見啲人推啲藍店岀黎都好多人話藍的不了
利申花生友

佢哋坐埋一檯通常係食飯

唔通喺廚房偷食米線又要話俾你知咩

最憎食米線

勁多中立撚同藍絲屌喎 話唔好講政治

得
我老母完全唔識

但係啲湯好冇益...

識野

加埋去cafe 酒店high tea

我都有join
成日有鋪癮想食米線

有藍絲就話好食就不分黃藍

好撚污糟 衛生黑店 長期有大強出沒
佢最好快d搬鋪 街市環境真係好差
諗起都想嘔 不了

樂刀有大隻老闆

反而覺得個個女仔都鍾意食cafe

係大學cateen都要叫米線

哂命post

好在我老婆都鐘意食

咪講左

唔會既，有叫油菜

你浸到碗野發晒漲？

你男朋友？

冇哂命

我老婆唔食譚仔, 但係會食其他米線

認同
明明車仔麪啲餸正咁多

好想同靚女食米線

我鍾意牛腩河多啲
崩沙腩腩汁

好想同女食米線

你窮咪要食米線囉

再加蔥芫荽 加多幾滴辣椒油

有 我就係，鐘意食意粉，對米線無興趣。其實應該好多女仔都唔一定鍾意食米線，你帶女朋友食多啲高質嘅餐廳，佢可能就唔想再食米線

好撚過鍾意食龍門

係佢好鍾意食米線

米線有塑化劑
一個星期唔好食多過兩餐
同埋男人發育緊唔好食咁多

麻煩PIN

啲藍絲仲戇鳩到話搭的士出去食南記

自己識分就好了 藍絲控制唔到佢地把口既
反正我都係睇下有咩好食

有咩問題
不過餐餐食真係會想講粗口
食港式粉麵正好多
粗麵好撚正
加埋個大地魚湯底

好鍾意食米線
每次同男朋友出街都想佢陪我食

好撚好食係我食第3次果陣先知佢紅磡果間汁

屌我都想講
次次約同事食唔係譚仔就係雲桂乜雲貴乜
至弊米線舖一般份量都比較多 個個都食哂d送然後剩半碗米線 勁浪費
有啲仲要鐘意叫豬頸肉 食幾舊之後話驚肥要我同佢些牙 屌你驚肥就咪撚食啦

反而同男同事食正常好多 起碼都食下burger/海南雞咁

好聽啲咪中意食難聽啲咪因為你窮，要睇你錢包食

主要因為重口味，清湯應該少好多人鐘意。

唔食辣 所以魚湯同茄湯都得

沙嗲牛group藍到仆街

唔係黃加咩間野

唔鍾意就話垃圾

魚湯就咪鬼食譚仔啦
蕃茄都OK

巴打米六高？

做乜鳩

Btw我母親大人今日又自己煮米線食